梁天琦《十八》個種憂傷真係

聽原唱唔會有 聽一次 眼就濕一次
天琦 等你出黎

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂

第一次睇，好感慨。充份表達到一個初出茅蘆，不知天高地厚既年青人，不顧一切去爭取理想既社會。 然後不斷受到各方既打壓及支持。 呈現左對前境既困惑，無助同埋矛盾。

好聽過beyond版

我都覺 beyond聽落好正面
但係天琦唱 好有感受

當年聽beyond 版已經好鍾意